wds Wi-Fi 問題

tp link ac2300

用2.4g 成功連接 但只搜尋到5g Wi-Fi ,冇左2.4g 點解

即係用到2.4g 連接到root router, 但只放到5g Wi-Fi ,放唔到2.4g wifi